求救！荃灣千色有刀手

百老匯 荃灣街市有刀手白衫黑衫 vg字頭白色gogovan 大家小心 成班FA俾追人斬

推

push

屌你有無圖

鳩up 我岩岩先千色走 咪撚玩啦Ching

無圖 9up 不推文

圖？

圖都冇張 你老母都比我屌

咪9up啦

坦白講 畀人斬仲拍乜鳩片呀 你地係咪懵撚咗

差啲比人斬撚死你哋當我講笑？vg開頭gogovan白色有伏 刀手有白有黑

推 報咗警

影到啲咩？

再推

推呀

你冇相真係好難幫你推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好單丁落去啊

聽住先

岩岩經過千色店

已離開

大家小心 速離

我話我岩岩經過咩都冇

點都好，手足們要小心！

去仁濟避下

全世界收晒工啦仲刀手，農曆七月斬朋友仔咩

請問發生時間？

仲有人未走咩？

1點半嘅事開「求救」突發post又唔加時間
今次唔block你，下次開post記得帶腦喇
一打多左唔洗找

818一定要full gear 荃葵青遊行

痴撚線

你影分身啊ching

叫你啲同袍救啦
有人唔做做狗